近排大家岀反街要注意！注意！保護好自己

而家岀去經常都會被大圍捕ss，之後全部拉，所以
大家岀去的時候要小心，多分析班狗的行動包圍策略等。

一:要留意住班狗車的郁動

如果有3,4架eu加豬來同時移動，多數係預備包叉佈防，距地唔落地唔代表係安全，只係距地等待指示來包夾。狗車移動個陣有可能好慢成隊咁去下一個街口好似戒備，但係其實距地係佈處緊包圍網。

二:狗的移動 狗的手勢

當你不論係街坊，撚狗，哨，手足都好，你系距地面前經過停低，唔代表住班狗係唔打算系之後到包夾你地。
假如前面有一隊eu狗一隊豬籠距地落地戒備，但突然之間有一少部分的狗消失咗，唔代表住距地係徹退，有極大機會係去另一邊的街口到增援包夾。
仲有距地包前多數會手指指，指住咩街口or咩人等等，如果你見到距手指住你企緊的街or指揮緊距班狗的方向，你就要預備定去一個安全地方，因為基本上陣間就會包你。

三:地理位置

當你處於橋，橫街，大街，你必須要留意周圍的環境，唔好只係集中於自己的個一條街的視野，要睇埋周邊的地方。
例如你系橋到，橋基本上每次必清有狗，當你知道距地開始預備進行清場的時刻，你一定要開始預備定假設定班狗最快會冲上來的方向，同埋如果你系橋，睇緊遠處大規模ss緊，唔好以為自己好安全，距地會冲上來再ss埋你，所以你地就要睇的時候你地要就住上面2點，狗車移動，狗的移動來推測。

仲有內街，橫街，其實係極危險，如果你以為可以靠街口的哨同你地通風報信就可以保到安全，可以同你講一定無可能，當班狗or狗車衝街口的時候，哨講得來叫走，你左右岀口都經已全部包夾，加上內街好難確保到大街的視野，你地就會失去主導權，所以唔好只係望眼前的情況，要多判斷你自己企的位置係咪確定比較安全。

而家大圍捕愈來愈勁，唔理你係撚狗，花生，手足，哨，我希望我小小的意見可以令你地唔好俾班狗圍，記住你可能覺得ss同之後48無咩野，但係唔應該浪費自己時間俾班狗，流水式長命咁同班狗同港共對抗。

有時候多留意身邊情況比起你不斷睇tg情況會更加快令自己安全

小小意見，歡迎討論

推

Push

推，要好好保護自己

岀街最緊要安全反到屋企

推，俾多啲手足睇

再推